777 看香港末來運情

7字屬金，今次香港＂金金金＂，有路好走！